{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(운서동) 데일리"
    },
    "text": "デイリーモーテルは次のような利用案内を提供しています。 - 客室ごとにPCが設置されています。 - テレビはLGスマートテレビ65インチで構成されています。 - ゲームを楽しむためのコンピュータ仕様はinteli5-7500+16gb+GeForcegtx10603gbです。 - ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットなどが提供されます。 - ネットフリックス、ティービング、ウェーブなどのオンラインストリーミングサービスをご利用いただけます。 - 連泊する場合、貸室料金を追加でお支払いいただくことになります。 - 利用時間を超える場合、追加料金が発生します。 - 客室の種類にはミニルーム、スタンダード、デラックスがあり、それぞれ最大人数が異なります。 - 客室のご利用は2名基準であり、追加人数につき2万ウォンの追加料金が発生します。 - ペットは同伴できず、臭い食べ物は持ち込みできません。 - 特殊脱臭料と退室料を追加で賦課することができます。 - オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、キャンセル時は100%払い戻しされます。 - チェックインの際には身分証明書の確認があり、未成年者の入室は制限されます。 - 客室利用の場合、人数追加に応じて追加料金が発生し、貸室と宿泊は両方2人基準です。 - チェックイン1日前の午前0時までのキャンセルは100%払い戻されます。 - 当日のキャンセル、ノーショー、入室時間経過のキャンセル及び払い戻しはできません。 - 宿泊または貸室後に延長する場合、1時間当たり1万ウォンの料金を追加で支払わなければなりません。 - 連泊の場合、貸室料金が追加され、連泊期間中に客室を空けていただければ追加料金はありません。 - 未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 - 予約後、身分証明書の確認ができない場合は、入室が制限されます。 - 客室で公共道徳に反する行為をした場合、退室措置が行われ、払い戻しはできません。 - 宿泊施設の器物破損または盗難時に損害賠償が請求されることがあります。 - タオルとリネンはデイリーモーテルが所有しており、破損や汚染時の賠償が必要です。 - ペットは同伴できませんし、臭い食べ物の持ち込みもお断りしております。 - 特殊脱臭料費用15万ウォンと休室料2泊に貸室料2回が追加で加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイリーモーテルではどのような利用案内が提供されていますか？",
            "answer": "デイリーモーテルでは、客室ごとにPCが設置されており、LGスマートテレビ65インチが備えられています。また、ゲーミング用のコンピュータ仕様はinteli5-7500+16gb+GeForcegtx10603gbとなっており、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットも提供されています。さらに、ネットフリックス、ティービング、ウェーブなどのオンラインストリーミングサービスを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルの客室の種類と最大人数は何ですか？",
            "answer": "デイリーモーテルにはミニルーム、スタンダード、デラックスの3つの客室の種類があります。それぞれの客室には異なる最大人数が設定されています。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルの利用時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "デイリーモーテルの利用時間を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルではペットの同伴や臭い食べ物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "デイリーモーテルではペットの同伴はできませんし、臭い食べ物の持ち込みもお断りしています。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "デイリーモーテルのキャンセルポリシーでは、チェックインの1日前の午前0時までのキャンセルは100%払い戻されます。ただし、当日のキャンセル、ノーショー、入室時間経過後のキャンセルには払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルで延長する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "デイリーモーテルで延長する場合は、1時間当たり1万ウォンの料金が追加で必要となります。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルで連泊する場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "デイリーモーテルで連泊する場合は、貸室料金が追加されます。ただし、連泊期間中に客室を空けていただければ追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルでは未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "デイリーモーテルではチェックインの際に身分証明書の確認があり、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルで公共道徳に反する行為をした場合はどうなりますか？",
            "answer": "デイリーモーテルで客室で公共道徳に反する行為をした場合は、退室措置が行われ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "デイリーモーテルのタオルとリネンについて教えてください。",
            "answer": "デイリーモーテルではタオルとリネンは施設が所有しており、破損や汚染時の賠償が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 720
    }
}